[劇透] 關於Hollow Knight毛毛蟲問題

最尾隻毛毛蟲阿伯食曬佢d子女..

我想問仲有冇下文?等佢孵化?

...果一幕既震撼力真係仲大過知道DS3入面小偷死左喺洛斯里克城果一幕..

屌你老母用夢之劍打落去佢同我講''高興..高興..''???

佢到底為私慾定想做繭比d蟲bb孵化?

又真係會等到齊曬d蟲仔先食?